[極緊急!!!]有休班消防義士被拘捕!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我朋友做消防,佢話佢同事喺7月26至27日都失更,
直到今日都無番工丫屌你老母!!!!!
可以點幫佢...好似消失左咁
有冇記者朋友幫幫手

pish

推

搵一搵612俾名佢地去搵

你咁樣咪比人起到佢底？

大家都唔知點幫佢,手足黎架大佬!